[一月新番]荒野的壽飛行隊[水島努監督]

簡介:
在一片荒野的廣闊世界，突然從天空降落下各種各樣的物品。
它們急劇地改變了人們的生活，尤其是飛機帶來的影響最大
那之後，世界的潮流轉移到了天空。時光流逝——
被人們雇佣的保鏢部隊“壽飛行隊”， 與嚴厲的美貌女社長、不靠譜的現場指揮官、有工匠氣質的整備班長等充滿個性的同伴們一起，為了守護客戶的重要貨物，今天也要同隼號戰鬥機翱翔長空
STAFF
監督、音響監督：水島努
系列構成：橫手美智子
主要角色原案：左
角色設計：菅井翔
軍事監修：二宮茂幸
軍事設定：中野哲也、菊地秀行、時濱次郎
設定協力：白土晴一
副監督：神戶洋行
3D監督：江川久志
技術監督：水橋啟太
資產監督：小藥健太郎
總作畫監督：中村統子
作畫監督：上野翔太
美術監督：小倉一男
美術設定：須江信人、志和史織、小川櫻
色彩設計：山上愛子
攝影監督：篠崎亨
編輯：吉武將人
音樂：濱口史郎
音響效果：小山恭正
混音：山口貴之
製作：Digital Frontier
動畫製作：GEMBA
作畫製作：WAO WORLD
製作：荒野的壽飛行隊製作委員會

B站第1話

少女與戰機?

lm

鄰國竟然唔bam

未睇 呢套預期有冇空戰?

打左大半集

d女個樣好蒼鋼

優花里過左黎渣飛機

用哂3D畫既

等睇美國飛機比人NERF

琴晚動畫瘋睇左 好正
完全係空戰版少戰

水島話淨係會出日系飛機

班主角畫風同其他人與別不同

正 即係少女與戰機

熟肉的話無左了

刪熟唔刪生,洗唔洗咁驚,明明架空世界日本機互抽
ebb果度未upload,去dmhy down住熟肉先啦

主要係網上有得睇就可以番工睇

poster嗰架係咪隼？

開頭班渣男死晒?

係咪白箱果套

B站又有返熟肉,睇黎只係update字幕

點解要將D飛機番放埋響同一個月?
咁咪會直接競爭囉

有時間去睇番，做野先

睇簡介個故事背景充滿男人浪漫

三女 = 呢套 x 隔籬場
紫電改的真姬 = 少女與戰機

3D動畫巳成主流遲吓主部都係3D究竟係好事定係壞事

一開始班男人唔係3D，但係死哂
3D角色嘅就平安無事…

點解Ｄ男人連皮帽得鏡都唔帶
主角群就算啦

BGM正,果然係水島努

鏡頭好靚
係咪抄ROMA

開機同出發段長鏡頭j撚死

第三飛行少女隊？

軍事設家既菊地秀行係咪小說家果個
定純粹同名

開機檢查果個位好detail
起飛之後果個第一身鏡頭好正
佢d引擎聲同風聲都做得好寫實

呢D位真係做得好仔細同用心
空戰場面好刺激

唯一唔夠完美嘅係，點解佢地冇通訊器都可以溝通到

你唔講又真係無留意

百合番既女角識心靈感應係常識吧

反而暫時角色既描寫及唔上飛機既場面
不過都仲係第一集姐

未睇，鳩估…
機身有 mic 同喇叭？

又見到巴打你

咁我死返過去推 zombieland。

架機個引擎咁鬼嘈，個口唔對住個mic講野嘅話，對面會咩都聽唔到

不過依d同少女與戰車班女係坦克入面飲茶一樣都可以選擇性無視

呢個我又可以答到你，係有機會做到的。

只要出面加多一個收音 mic，做一次 inverse 係可以消除到背景既噪音，可以參考一般機場 ground operator 既 ear protection equipment，又或者上去 amazon 搵下 electronic earmuff 就有相關既產品。

不過條女要唔要叫到 100分貝，對家先聽到就唔知啦。

呢啲嘢就算啦
都唔期待佢交代
最緊要空戰做得好好睇睇

無既，只係細細力笑下咪算囉，話佢啱又啱唔晒，錯又錯唔晒。

套野其他detail位做得好，依d細節就冇所謂啦

起飛之前Check部機果D 步驟真係好正

配合ace combat7一齊服用 效果加倍

AC7配隔離套超級系好似啱D喎
如果Area 88有重製就好

戰區 88 重製過啦，感覺上係 3D 流到仆街，架架戰機好似 d 蚯蚓咁，識伸長縮短…

我情願佢 HD 化三套 OVA。

機size還好
當年明顯3D技術唔成熟所以想佢而家再重製
監督係今掛勇 其實已經做得唔差

Arcade
War Thunder RB

隔多幾年可能會好 d，上次 remake 實在太趕客…

故仔其實無乜問題，係配樂差少少，成日覺得佢係 under budget 去做。

[edit] 不過 manual engine control 都係有啲繁複

史大林防火木

屌你老母一式隼可以打贏紫電改已經痴撚線啦

一式準可以配搭 7.7 mm / 12.7 mm / 20mm各兩把

睇完第一集佢哋肯定係帶7.7mm， 應該做唔到傷害

War thunder RB 你肯定一 式殺到人?

T34/76 armour

連bgm 風格都好有少戰風格

Simulator Battle

今集敵人係零戰先咁輕鬆
你話遲下出F4F,F6F嘅話，射到2046都未爆

紫電裝甲唔會差過p51

以為第三飛行少女隊

水島努係咪要等到完左少戰先得閒

睇慣macross果啲超級系戰機覺得打得唔夠激

呢套都唔係講華麗架啦

其實邊有用一式戰打贏紫電改，敵機全部係零戰嚟架喎

真實系可以演出到精神時光屋咁應該冇幾個用到

水島同橫手！！！！
一定要睇

屌你個嘴

仲有白箱劇場版

排到滿曬

打鬥既場面個zoom 同少戰幾似，開頭少戰又係，連bgm 風格都好似

detail位好正

錶版都j出血

點解埃有種睇緊星球大戰既感覺…

好正。。。

坦白講war thunder三架Ki-43一式， 7.7mm, 12.7mm, 20mm

我寧願揀7.7， 日本陸軍20mm廢到嘔電

stealth子彈仲要格硬加一粒練習彈

穿甲彈用嚟射ai機直頭0傷害

IJN Type 99 2
stealth子彈勁到仆街，幾槍即刻燒著b17

現實打仗絕對係，不過war thunder唔同， 零式係打得贏p51只要對方犯錯

零式對p-51一定要拉佢去低空打

通常我等佢dive到去一公里就即刻u turn， 等佢重複來回BnZ幾次，班傻仔就自然會減速同你dogfight

你講得啱， 好多時候就係拉鋸戰拉咗成個鐘，我一打二嘅情況下可以完全迴避

因為通常BnZ完佢哋會上到四千米先會再dive落嚟

如是者根本鬥耐性

1500

咁美國喺speed 同energy一定有絕對優勢喎

利申紫電改二屌打P-80 jet

咁你玩蘇聯啦

零技術可言

英美德日

幾乎全部單螺旋槳飛機升滿曬

坦克比狗玩

Tiger I 8.8 cm穿唔到T34/85 正面

Stalinwood+Stalinsteel

你贏

應該同一3D engine 做

通常美國飛機玩家平均智力比較低
戰鬥機已經小過敵方 仲成班掛住打坦克/據點 次次唔夠10分鐘已經死幾件
跟住又成班飛落去同祖國/日本仔鬥狗 明明平飛已經快過唔小飛機

應該係無關係

你真心咗喇

老公老婆黎

Lm

唔係一式戰勁過紫電，而係用紫電班大叔唔識用玩。紫電作為能量機唔利用自己高速既優勢，反而同零戰玩綜合格鬥已經輸咗啦。

我都好想知係咪蒼鋼班底製作

第2集出左

02話熟肉

今次多返d 角色之間既互動
都唔錯
不過仲係未交代個故事入面既世界背景係點樣

提示畀得夠嘅

係
有d提示同線索

不過都仲係幾多野未交代
最顯顯係明明成個西部世界但用的是日本二戰定翼機(你話一戰左右的雙翼/三翼機仲夾個世界觀，尤其有飛艇)

D飛機係從洞穿越過黎
可能而家個洞冇左所以好多小鎮經濟開始唔掂

原來有手遊

唔知燃料邊度嚟，冇河就冇乜船啫，有飛船唔見鐵路都話係西部風格...

好正
好岩口味

水島戰車道都睇到佢鐘意加入小小幻想風入現實野.

有咩

日本見到廣告有

暫時最好睇係呢一集
真係好正
點解可以咁好睇

ED 都好正

3話線上熟肉

Btw 點解跌咗轟炸機過嚟冇炸彈

[edit] 飛船都冇

有艦爆但係冇炸彈

會唔會有魚雷過咗嚟但冇船可炸

新一集未有字？

3?

有冇懶人包排吓日本機發明次序呀
講吓邊部勁咩之類

去玩下war thunder學曬啲機

上面討論完全睇唔明

正常德美英我都識識地
日本剩係識零戰同愛知
其他唔識分

飛峽谷我以為玩緊AC

好難想像點預埋機翼長度咁避石

最尾個下我以為飛緊軌道電梯

今集D 劇情

幾正

福利放送

到底個社長同畫畫條女咩關係

父女啩

game已down

咁快出左!?

直頭入得Game

玩左陣又維護

android 仲等緊

巴打個名好熟
以前有寫過故？

係啊，通常都係睇過我寫武俠多

android 都開 game 了

好耐無見

刷極都無3星

中到想要果隻3星
可以開始玩囉

咁快就抽到

bandai namco

根本就係將動畫入面d 3d模型拎出嚟擺落隻game

效果幾好

兩邊都慳左錢

幾好玩呀都

我係鍾意個CV

半左半集就訓左

刷咗10次都仲未有3星

你有無試抽第3池

miyju

笨大,怕咗

android一出立即down黎玩

嘛……

打晒d油，無得玩了

萬里花:美穗 我飛天了

打排位個個都咁勁 點打

有NPC
打NPC啦

排位要幾多LV先打倒

好似15

btw開咗個同盟有冇人未入同盟想join

我都想入一個LIHKG 既盟
不過我要24小時後先Join到
(退盟要過冷河)

join the raid

聽晚入
希望未爆

我見到我個名

shhhh.

有無手足已經卡緊關??

迴避形好廢
成日開場唔夠一陣已經被人打爆

困難關限一日3場
想刷素材真係等到2046都未夠

岩岩湊夠第二個十抽，自己都嚇親

タネカジ7已經卡 可能因為無刷首抽
唔知隻game啲低星角慢慢升上去同抽3星有咩分別
啲低星好似有得慢慢升

係咁畀人打翻去10000 真係純粹為左果啲硬幣

低星都可以星到6星，優勢係食返自己1星或者銅像就升得
但係能力值一定比較低，我諗升到4星約莫等於原生3星，唔肯定

到底呢個素材打唔打到出黎？

佢寫入手不能

但係又有兩關話會出

我打極都唔跌

Wiki

隻game都幾難玩，好快已經卡關

迫你課金

隻game當睇吓d飛機算

唔知係咪我錯覺，隻game送石真係送好少
話就話低星可以容易啲自食升高星，但抽都抽唔到幾多下真係低星都唔易升到上去

佢入手不可係咪指下面個募集?
利申鳩估

刷素材刷撚到2046
本身係幾好玩
但笨大個經營手法真係

可能係

唔計開game 首抽
前後用無償石抽左20抽
都係無3星
d 機率低到一個點

隻game先開左1日我又唔想咁快下定論，睇下以後活動會唔會送多啲素材囉...
不過笨大

最後兩格夾埋要刷40個

d 快刷劵仲要唔係咁易有
變相手動掛機

坦白講見到隻驚有自動券都知係咁上下，唔急嘅慢慢肝算...

btw你肝得好快

無晒石了
想快都唔得啦

我想砌一隊係 コトブキ 6人既一隊
不過似乎最理想應該係盡量唔同隊既人一齊組隊
因為同一隊既人擅長既戰機都係同一款
根本就唔會有咁多素材去生產同強化

隻GAME 好似廢GAME底但要你扮控制咁, 首抽完之後日日LOGIN睇睇有冇新野,

動畫好過隻GAME好多..

與其組同隊，我覺得應該都係要跟返色去組，岩色感覺上差好遠

我唔燒石，玩一陣就無燃料
然後睇下演習全部都唔夠打

暫時感覺原3星 >>>> 1/2星升上去既3星
同埋回避型真係好弱
成日都係佢被人最快打爆
可能要3星加高練度先發揮到??

點解你地可以咁肝玩到無燃料
睇嚟自己真係玩得好hea

熄埋個特技效果
開倍速全自動算啦
隻Game 好多位我都好鍾意
最最最最最唔鍾意係佢咩都要刷

建議唔好亂抽
個機率好伏下

但好難分散資源整晒咁多隻色既隊
玩分色隊應該係後期既事
開頭都係谷死一隊主力算

咁迴避型係負責坦傷架嘛，唔係佢地死先要佢地托咩
要保命我覺得技都好重要，睇個攻略網佢排SSrank嘅迴避型技都幾勁

咁前期開荒當然係一隊主力集中資源咁升就算，哩啲後期啦

但問題係一場戰鬥既3星條件，其中有一個條件係無機被擊落
反而用機動型做前衛仲勁

同星等既話擺其他型上前面好似仲快爆
同埋迴避型唔一定機動性高，迴旋嗰d唔夠人黎一直俾敵人咬尾
迴避只係減傷

有d關一出場10秒就爆左

因為機動高可以咬返人尾，少d俾人打
迴避只係減傷

呢隻game 20lv 係一個初期既分界線
20lv 開始有得安裝 槍 + 裝甲 + 引擎 落部機度
性能會急速上升

所以我暫時睇唔到回避型既優勢係邊

同埋如果大家遇到特別商船的話
一定要上去掃晒d 貨
好多都係正野

有d迴避識自補都幾捱得
但有d迴避明明自己就渣，技能仲要去挑釁人

我自己有隻3星嘅エル，招技可以上盾，本身又高血高迴避，生存性比起其他人好好撚多
不過機動肯定低啲，相對上真係靠減傷同血去硬食

配返部厚血機就屈機
有部成6000血

聽日login bonus 好似係送3星抽
到時睇下可唔可以換走其中一部主力回避先

今晚11點就有得抽

點解會閃退

我要等多一日

依家根本係靠兩隻3星carry全隊

你用手機定係模擬器

正

an機?

咁你頭兩隻都高d lv 既

點解既??

因為覺得3星一定係之後既主力
所有資源都最優先畀晒佢地

如果用6星做目標既話應該得1,2星可以升到，希望1,2星都有用

到時我未棄驚先算啦
玩左一日已經開始刷到個人麻木晒

模擬器又唔得?

隻驚每樣資源都唔太夠用，但偏偏每一樣野都係長期養成
人要升星，要升技，要突破，要升lv
飛機要整，要強化，要裝零件
要肝真係肝到嘔

我慢慢hea住玩下算

模擬器ok，都係較係渲染同 memory 嗰d，我用BS最順

我無得唔 hea 玩，唔燒石既話一個鐘先回 10+n 燃料，保管庫可以儲十幾個鐘，大倉可以儲幾十個鐘，然後用 skip 卷打下困難咁就一日

隻game 大部份設計都係引導緊人去課金、捨難取易
但我係「絕對」唔會課呢隻Game

黑貓巴玩到幾多Level?
一升Level就會補好多油
我玩左咁耐都係用左3-4次石回體

我尋晚先開所以要等多一日先有三星券，而家17lv咋

我都覺，每一個位都引緊你課金

難得有隻自動game我幾鍾意，起碼dogfight好睇過依家主流果啲Q版人互片先
希望可以福利同良心少少

已經變左驚post

出咗驚嘛

有諗過好唔好另外開Po 講

反正隻驚可以控嘅地方無乜，開晒自動+倍速然後set 3D視角扮打WT就好正

打到 但係最好打到上3星 感覺易出啲
我都儲緊021

Thx 巴打

一開始用skip券之後啲油就燒得勁快，即刻變左休閒game

問題skip劵好易用晒
佢又唔係每日派一定數量咁

用晒唯有手動刷

依家無晒體又升唔到lv
可以開始放置play了

btw送果隻3星キリエ真係好勁，所有人入面擊墜數最高

我都係
佢一條友打左400幾隻

第7日登入送多隻
可以升上4星啦

我嗰隊都係佢一個人打晒，其他飛機食花生

我隻チカ放得最多資源落去
都無佢殺得咁多

終於有時間睇返今個星期果集
幾正
一向冷靜既レオナ都會有另一面

同埋チカ真係好可愛

原生3星仲要攻擊型係勁啲

キリエ係主角(我婆)當然勁

你係pan cake?

pancakeキリエ

原來出左game
唔怪得知推左咁多頁

二技三技都係加攻

睇完第5話
隻驚可唔可以追加天空奇術師入去

加左咪又係抽唔到，是但啦

一個鐘先回得12油，隻驚係咪expect人幾日上去玩一次

一個鐘回12就係好大路
好多game都係呢個數
但最大問題唔係佢回12
亦唔係佢打一場要10/20
而係佢刷唔知幾多十場先刷夠素材

本身隻game既遊戲性都唔差
但係大量繁重而又重覆性極高既刷素材
係大大咁破壞左遊戲既樂趣
令人好快覺得無意義同悶

以前玩過公主連結，已經習慣

黑貓巴有無入公會？

依家隊野4萬3戰力，卡緊果3張圖，一個對面戰力4萬8、一個5萬1、一個5萬5
係時候收工等聽日繼續

差幾千根本無得打
手動都改變唔到戰局

無，呢度有無公會

你search UO

因航

我仲要等多3粒鐘先過完冷河

因航係我

呢個係賣左d重覆角色先有既幣？

係，唔係重課唔知儲幾耐先換多升星素材

差2千左右可以博下，同埋有時都同對面係咩type有關
有張圖係對面6隻攻擊型，真係屌佢老母

打順位果個
正常根本唔夠時間換到隻3星
除非爆石reset

真係好難打

其他隊，唔知動畫入面係咪無得出場呢...

正常應該得?
睇佢個款應該係一個月reset一次，每日打晒5次都有150，一個月正常可以換到3星角+素材
不過今個月月中先開ser，所以變成無可能啫，唔少驚都係咁

正常得，今個月唔得

屌記錯素材係1000，原來成2500，咁睇嚟最基本都係保證到3星，其他野仲要睇防禦同埋自己取捨

依家笨大放d npc 係稍弱既就場場贏

遲d執走晒npc

或者改到全部npc高你幾千

到時就打唔掂

3000呀

你講素材
自膠，無野了

暫時睇d機好似無話邊隻特別勁
隻隻都有優點缺點

我覺得都係用返專用機架啦

但佢又無顯示用專用機會有咩bonus
想知實際會勁幾多

原來有d角色剩係可以用劵抽
無得用石抽

終於明白點解一開波面對面果下會被人打剩1/5血啦
原來關機動力事

係，每個島都有一個3星角係要靠刷圖跌果啲券出

佢要玩到咁我咪棄驚囉

即係低過對面就玩完，所以戰力被輾壓嘅話基本上打都唔使打

係
呢隻game無技巧
只有數值同前期配置

黎緊會有個分組互pvp衝分搶排名
無課真係等被人強姦

取引 有得買快刷劵
1000蚊5張

邊個腳色有賣

隨機
你隊隊都望下
1200同0000都會更新一次

反正我覺得隻驚應該玩唔長...如果仲主打pvp咁可以加速棄驚

佢唔PVP點引人課金
不過我唔會理佢
純粹對角色同作品有好感先玩

畀我入啦

幾時轉左承認あり

變返なし了

其實新 game 黎講故事算多，唔計動畫嗰d都多，至少全語音
不過唔知之後更新密唔密

全語音係有誠意既

夠鐘抽3星啦

大波波

提一提大家
有盟友發現到商船既同時
大家都可以上去買野

係 但係啲錢洗得好快
係咁買部件

係...
倒水咁....

抽返同一隻3星
當慳個素材

Diu 3星卷抽到重複 明明我先得一隻3星
唔計pancake kirie
想個隊多隻3星角都唔得

頂 係咪同一時間抽
我抽到りがる

我同上面一樣中返ロイグ

sorry sorry

旋回都幾緊要
裝左個部件之後轉個圈好似細左少少 容易啲攔截人

巴打覺得佢好唔好用??

唔緊要
入到就得

入左會
準備做伸手黨乞素材

隻Game應該讀心知我刷緊邊樣素材
係都唔出畀我

已經買到窮

本身火力高，招技範圍都ok，機動高，擺後排幾好，卡面正

我仲見到引取有兩張升技既 (4500一張)
唔敢買

屌我有個fd岩岩又係單3星抽券出重複，bandai係咪突登伏人架

早知唔用金像升四星住，我驚會再中重複

我就係升撚左
點鬼知咁都中到重複

我

出咗大西

not my cup of tea

哩隻好似好勁

我有隻唔知係1星定2星升到上3星
都好勁下!
原3星就一定更勁

冇多一隻回避/機動拍佢

3星呢隻係咩type?

印象中係攻擊

算啦，有一隻好嘅輸出咪好，唔重課/唔歐都無咩可能咁好夾到6隻3星

隻game真係完全數值輾壓一切，夠高lv夠高星開場head on果下已經秒晒對面咁濟

係

搵住d 1/2 星升上去頂住先

我開始發現唔係回避機既問題
而係後衛本身唔夠力
依家換左隻3星係後面
殺得快左
咁係前面隻回避就少左中彈
就無咁易被人打爆

所以PVP果陣見到對面6隻原生3星真係咪話唔絕望

6隻原3星
仲要up到上4/5星果d 重課課長先真正令人絕望

痴線

順位5000以上基本上搵唔到人可以打
個個都勁過我好多

你就好，我想快啲入5000整紫電
結果打晒今日5場岩岩好5041

我....
應該game over 左
玩玩下得返2千蚊...

如果我話你知我得返200蚊，你會唔會開心啲
樣樣都用錢，係咁架啦

笑撚死啦今次真係
之後都唔知點升野

同埋隻game 賣任何野出去都係完全唔值錢

慢慢玩算啦，錢又會自己回嘅，每日清晒日任算數

我金庫升到Level 5
1小時出250金
250 x 24 = 6000金

燃料就
13 x 24 = 312

之後慢慢玩啦
真係開頭要衝既都衝晒
依家想快都快唔到
日任放置PLAY 算

Click一下隻飛船可以自由睇風景
幾正下

與其話唔夠錢升唔到，我覺得最大問題係唔夠錢(現實)課唔到

唔好課啦
呢隻一睇就知係無底深潭
課金追強度只會沒完沒了

啱啱有人開左商船，但我無錢買野喇

+1

明明昨日都仲有成2萬
唔知今日做咩會少左個位

同盟已經有人40幾 最高排位打到700幾
隻驚都幾多人重課

強化完1級差好少.........

咁任何game都有痴線佬嘅

之前係咁出空賊，尋日到而家一次空賊都無見過

我都覺

你個講法好似隻game 出左好耐咁
出得唔夠3日都可以分到「之前」同「尋日到依家」

d 空賊出到lv 3
5萬幾
都唔知點打...

公會咁快就廿人

係咪有幾個係日本人嚟

咁搞笑?

個個日本n1扮日本人啫

日文*

係就好啦
我都想

我都懷疑緊

我地同盟都有巴打衝到成36 Level
唔知佢碎左幾多石啦
每日頭3次 20石
之後4-6 好似30石

痴線
我先26定27

隻Game 其實成個周期都好清晰
就係追戰力

每一關都畀你係打之前已經睇到呢關既參考戰力係幾多
之後為左要刷果一關既素材、就要努力強化到接近或者超過呢個戰力值

而強化戰力既方法係
1) 食PANCAKE 升級、但好快封頂
2) 刷素材為左突破等級上限、然後重覆1)
3) 儲石/課金/打順位從面得到3星角色 (重覆1同2)
4) 刷飛機既素材、整有能力提升既飛機 (但又係夠戰力先刷到)
5) 刷飛機既強化組件、進一步提升飛機能力 (1星唔值得強化、2星以上先考慮長用)

幾驚辛苦，恭喜你、變強了
現在已經有5萬戰力了
可以去下一關、!!! 要7萬戰力!???
重覆1-5

隻Game就係咁玩

自動game 絕大部份都係咁，因為技術嘅元素太少，變左所有人鬥嘅只係數值
鬥數值嘅結果隻驚主要都係肝同抽

坦白講哩隻game嘅題材要玩操作絕對係得，不過佢懶得整咁複雜同想賺錢啫

打順位佢完全封晒手動

手機驚係會簡單化，不過仔細睇佢纏鬥有d細位做得幾好，我幾鐘意

其實佢手動只係俾你自己開技

依家推唔郁嘅圖全部5萬戰力起跳，可以刷一排料突晒上50lv再算
btw你地會儲分換3星角先定拎左3星裝先

首先要有分
我諗我今晚開始會打唔贏

係做得唔錯既
機翼左右搖果d做得好好

簡單得濟...真係對唔住個畫面

隻Game 所有畫面上既野都係無可挑剔咁正

agger

係飛船上面個VIEW睇夜景真係世界級
睇到個人好平靜、好好FEEL

仲有想佢改返唔好出技就變 top view，明明轉角度都係想享受下近戰風景

同盟爆咗

CLS

三日爆

不如介紹嗰度打返中文，認返係自己人

我唔使啦
Game名同呢度個名完全一樣

我係ヒビキ，識日文嘅應該都知

出技唔top view好難瞄喎
定你指出完技果下

我轉 view 就已經放棄操作了

依家Skill 果d
我Set左一日一次算
手動刷果時睇埋skill 會想死

次次入game 都有同盟發現商船
但我無錢買喔!!!!

叫咗你唔好咁肝

無啦
我今日都無咩打過
入去望下姐

紫電

準備整第2架

升緊一隻用九七式既角色做主力
唔使整機畀佢

呢隻Game每日最精神就係過左11點之後

打演習示範咩叫1個carry全隊

啱啱用咗儲返嚟嘅1200石20抽
一隻3星都冇

會唔會太勁....

+1，仲要隻隻都1星咁濟

糞機率

一邊刷，一邊做其他野
開始掌握到呢隻game既玩法啦

屌原來隻募集要click 結果先收到
我研究左好耐點解佢係咁話我已經有野募集緊，仲以為中左bug

我尋日都係

結果係邊度搵??
我依家卡住左
唔畀我開新委託...

終於齊頭5萬

大佬

同盟有個40幾level
果個先係大佬

呢隻game 有樣野值得讚
本身可以成20個鐘先入game一次
D體拿完唔使即時用晒
可以儲到900
真係唔錯

chatrm 右下角

屌，我依家突破有2條女都要20對高踭鞋，40對要刷到幾時

多謝響巴

呢度加埋要90

60

掛住刷佢d素材
其他果d無咩點升

真正嘅重課肝帝出現了

順便依家前100 好似得兩個唔係npc

諗緊好無將ロイグ擺返去後排，レオナ換多隻迴避型出嚟
前者輸出咁高擺去前面做坦硬係覺得有啲晒，就係唔知無補會唔會好難打

首抽抽中隻三星
但點解編成用唔到

係咪個人已經係隊入面啦

好痴線 畀你夠錢抽哂都唔夠pancake升啦 仲要咁多材料 材料又唔係包出

新手一問 有冇公會

有呀
不過爆左

課金有pancake

補打順位比較重要
打任務反而無咁需要

未計課金買果堆pack送一大堆料
pancake出擊都會送，材料純粹靠出擊數堆
而出擊可以靠買油堆，所以到頭嚟重課係可以解決一切問題

依家換左3回1攻2機感覺上勁啲

我反而想淘汰d回機

機動唔係隻隻都岩擺前面，前排無回血/盾之類真係好易死
最岩做前排嘅機動就係chika，而我自己果兩隻都係後排角嚟

我都唔想
無勁回機

每日都要忍手唔課金好辛苦

頂 係喎
一樣名 唔同樣

頂非州人同窮人連game都玩唔到
想解個新手任拎5000排位紫電都打唔到

暫時無乜衝動課
三星講就5%
但我完全感覺唔到

我想要鍾軌呀

點拎 打圖？

咁課我都只會課必3啦...平時課嚟抽真係頂唔順

我靠推圖拎石然後狂抽卡，之後賣啲1星角去換角色碎，再用角色碎去買鍾馗碎片

真呀

我未解放到
唔夠戰力打

點解唔就咁打 hard

鍾馗果兩張hard一個5萬5，一個5萬8戰力
仲要飛機部品出率低到乜咁，哩排刷隼一兩日12場都唔見1個
果啲1星角色我又無興趣升，有得換何樂而不為呢

當然最主要都係鍾意ロイグ想快啲比架專屬佢

原來要咁高戰力...
屌

應該4萬8左右可以打，反正退出只係扣1燃料，可以試下挑戰

呢隻驚d 人設幾好

我5萬1先勉強打到5萬4~5萬5

巴打升得咁快

真

可以遲d先既
依家都玩到好迷茫

好彩抽到3星啫

有啲圖靠手動開技成功反勝/拎3星係幾爽，雖然主要都係自動game

非洲人無人權

我洗唔洗清人

發現自動開技既時機好差

不活躍玩家好似會自動被踢
唔記得7日定14日無Login

自動永遠都慢少少，而有啲圖好在乎果一兩秒嘅時機

有時明明可以一下打3部
佢都唔出技
on99咁

係，雖然有時一下打3部得果唔夠一秒，人手都未必出得切

都係呀

why you tho captain

but still
good Anakin, good

3000演習分換定係抽

兩腿中暗有枝野
好正

抽，想搵個回避型or千花拍艾瑪
結果可以下放二星隊長去二隊

其實大家覺得3星 VS 由1星/2星升上去既3星
實力上，係唔係差好遠???

隊長對美腿
good Anakin, good

係，尤其係3星啲技唔少都唔錯，數值本身都高啲
我有隻1星上4星嘅remi，感覺上連2上3嘅yuka都比唔贏...更加唔好講3上4嘅eru，贏幾條街

而家要做兩架一式隼俾隊長同酒鬼

咁就真係唔知點玩啦

當然唔排除係我唔識分邊隻1/2星勁所以練錯啦
只可以話依家隻game開左無幾耐，基本剩係知有3星上3星，1/2星暫時都無咩人分析

you have plane

無差咁遠，白值你當少一個星等咁
即係二星上四星等於原生三星，仲多一招技
其實低星原本係有優勢，但暫時無乜石，想抽一星黎突破都難

要課先會追到3星
唔課係靠1/2星升上去
如果真係差好多
就唔知點搞好

嗯
咁都好D

其實低星突滿仲有另一個優勢就係解放技能上限，但暫時睇黎技能升級嗰d道具都幾珍貴下，除左綠色可以用錢買其餘好似要用點數交換

綠色最易有
黃/紅好難有

又到11點reset啦

又到左一日最忙既時間

可唔可以踢左打殘體字果個人？

演習對面個個都6隻原3星，個個都有最好果幾隻補，唔識打
高2k戰力點知都比對面撳住嚟打

岩岩十抽又無三星
唉

連輸3場之後終於見到啲打得郁...

我只會挑npc

我依家4000位，npc都撳住我嚟屌

課金吧

我唔介意被人打到跌順位
反正我目標都係每日5場
換野

岩

等緊換多隻3星 非州人既救命草

送60石 已經難抽仲咁小氣

我應該唔換隻レオナ住，可能佢每個月都換唔同，我都係想要前排多啲

首先要夠3000粒先...
我一半都未到

今日啲油好似用唔哂咁

依家1/3
儲得比想像中快

終於5萬4

啲3星用咩升 得一隻金渡渡船長 仲要一開頭唔小心用左係キリエ到

開頭送一隻，打完rahama 12會送多個
eru 我係抽到重複

玩到上晒癮

順位入過一次4000內，應該都係極限啦

估唔到金裝都收得滿

我係盟入面一般收綠裝，有位巴打一個人送晒5件比我

我都好缺呢個

咁好 我打快啲先

我岩岩打完ラハマ 12 但係都無多個金像既??

咩黎？

屌你個西

無見過 一定好野黎

係
勁多珍貴掉落物
連 Special Skill 升級果個都有
不過差成1萬戰力
無可能打得贏

岩岩打完都無 睇任務欄好似打完イジルマ12先有

Thanks 巴打

啲空賊個戰力好似會跟隊伍個戰力
咁其實係咪最好唔好升個戰力 慢慢升下機 升下技

sor記錯
我果個係200 星

咁樣有d 奇怪

原來200星有
thx

應該唔關事，空賊戰力好似係睇邊張圖同埋幾多lv，我依家5萬幾戰力都會刷到啲4萬8訓住打

大空賊就係勁到仆街，打唔贏就算

覺得自己行錯左好多步
升錯左好多唔應該升既角色

總係覺得用skip劵快刷
個drop rate 係差d

同埋感覺上同一關刷得越多
個drop rate 就更差

錯覺啫，哩啲野你唔係幾百場幾百場咁試，好難有結論

我都覺
成日心思思想重新玩過

我都有個升到47 lv 無再用

頭先連刷30場
想要果樣出左2-3 次

有一下諗過
不過算啦
其實有自己鍾意既角色都夠

一張圖太多野跌，金可能又難跌過綠，夾夾埋埋可能都咁上下

我諗我有三幾隻40LV 都唔想再出

讀心Game

跌其他野跌得多都唔緊要
成日打完出 3格items
錢+PANCAKE + 一樣綠ITEM
真係想死

玩得越後就越覺得前面唔少位做錯左

Same

有チカbb 我就好滿足

響巴
想問下你隻レミ覺得好唔好用??
我有d想升佢做主力

客觀分析下
三隻1星回避入面，佢回避最低，但攻擊力同機動最高
不過我會用佢最大原因係抽左4隻佢啲技好正
2技可以回兩次血(1lv 31%)，3技可以上一次盾(1lv 500)
1技升到4lv嘅話打人之餘可以幫自己上個持續回血buff

thx 響巴
我就係睇中佢兩招保命技
覺得應該可以頂到幾耐下

同2,3星比就無咩意思了，數值輸勁多，人地有啲技可能仲屈技啲

利申無研究過

限米煮限飯
有隻2星ユーカ 我都有升做主力

另外有隻2星ローラ
但睇d技好似無レミ咁好

之後剩低既1星
ケイト同ザラ 兩隻我都升到上3星40lv
但兩隻都完全係唔好用

所以先諗升レミ試一試

yuka好好用

ユーカ係幾頂得下

依家成日覺得Game入面 おすすめ 個編成亂黎
成日推埋d 唔好用既...

多得電腦亂咁編成，演習npc先咁好打

黑貓巴你升得超勁
見你演習打到上1xxx

有無咩心得可以分享下?
應該點升好?

我都係打嗰d亂排陣既 npc ，攻擊放前面迴避放後面嗰d
要睇 wiki 查返佢地係咩型，同埋有食過石回次數

算
棄Game
大家繼續努力

雖然棄驚有自己理由，不過呢隻驚可以每日玩一陣就得，我都係休閒玩住先

每日開一兩次玩都夠

頭先課600石抽3星中重覆

嗯......
咁玩多陣睇下點啦

可以升4星點都有用，係要再練過啫

本身係玩到無咩方向
唔知升咩好
想試下多隻3星
會唔會清晰一D
唉...點知佢咁搞一搞
不過唔緊要啦
HEA玩算

原有已經有咁多goods

有得升4星都盡量放上場，至少多招技
同埋唔駛俾佢位置限死自己，我自己都用補助放前排，我諗攻擊都可以放前排，係回避唔可以放後排啫
唔理 pvp，我覺得有愛最重要，hea 玩睇下囡囡就得

原來佢入面有著褲

多謝黑貓巴

咁多goods
想睇佢食pancake

你同我一樣
我果陣又係等個必3券出多隻想睇下點組隊好，結果出左重複，即刻無mood
就係因為咁所以我到最後都無課金

當然依家再諗返，雖然出重複但隻重複係我鍾意嘅，叫好過無啦

60張普通圖全部3星晒
暫時差9張困難圖

屌

新手一問 應該造新飛機定強化97式

用既飛機部品唔一樣，無衝突架
我有強化一架97式，反正有排都唔會6個人都開專用機

無課金中重覆都無咁傷
課完中重覆真係好大打擊

知你班死肥宅個身臭

原來分開計 我仲升左隻隼1次

係灰啲，所以我仲猶豫緊課唔課好

OK啦
心情平復返啦

自己其實真係幾鍾意作品入面既角色
所以都繼續玩多陣睇下點啦

課唔課金呢d
睇你會唔會好似我咁黑啦

5星+4破

有愛

ロイグ 係幾正
我都幾鍾意佢

響巴你依家去到幾多戰力?
見你可以清晒所有normal 12關

5萬4左右可以清晒normal
另外正常情況下我覺得5萬4應該清唔到最後一個嘅12圖，我好彩有3隻紅色嘅原生3星咁岩match返個有利色
唔係應該打唔贏對面6萬

哇.....
原來去到成6萬

THX
可以參考一下先

hard最高7萬5，唔知幾時先打到

就咁要打晒12關，我已經覺得好遙遠

後面啲關3星仲要限色，夾硬帶隻25lv zara拎埋果一色

嚴重地缺乏素材同燃料(體)

活動唔送多啲素材真係好難玩

或者佢改短D 募集素材個冷卻時間啦

仲好缺$ 加個刷$關會死咩

盡量唔好見咩就買

LV30
一日有 250 * 24 = 6000
LV40
一日有 260 * 24 = 6240

呢隻Game D 錢真係要好慳住用

依家隻game乜野都唔夠，我覺得睇完第一個活動肯送咩都大概知無課玩唔玩到落去

活動送既野...
咪又係因應戰力強度(課金) 程度而決定多定少...

希望佢唔會過份忽略無課/輕課玩家既需要啦

燃料保管褲升到Level 7 (船長LV 50) 就夠

金庫最盡都係一日 7200
其實分別都唔係好大

原來升Special Skill 樣野都可以引取果度買
不過成 25000

新手想問點分邊隻角色岩擺前排定後排
同埋有攻略網出左未

前排：回避型、機動型
後排：機動型、攻擊型、補助型

自膠
放錯左另一隻Game

放前面會容易d俾人打，但會加防(迴避)；放後面就加攻
普遍黎講，攻擊型高攻所以適合放後面
迴避型高防所以適合放前面
補助脆皮而且通常buff分隊友所以放後面
機動就靈活高，放前面可以咬尾纏敵，放後面可以輸出

明白之後其實仲可以有唔同配搭既，我自己有放補助係前面

無Pancake 扣分...

htc

買了
如果有錢既話

唔使驚
一定係why not both

me poor

錢呢D
個個月出糧果時自然就會有

快d 11點啦好嗎

夠鐘
btw 第6話熟肉仲未出

順位戰連打NPC 都差D 輸

聽日等有熟肉先慢慢睇

好似改左Drop Rate
d items 易出左

整到隼3比cabela

不停打左粒幾鐘都未見到一場空賊

每張圖嘅Hard 3、4圖3星都有一個要限色，投降
依家全隊無黃無黑

公會幾時有位收新手

之後應該會踢人
踢完就會有位

幫你係game度留言，應該有位掛，我見都有幾個低lv應該亂加無玩到

我諗之後都要改返做 審批先入得

咁放啱唔啱?

請問係咪有公會join?

補助最多出1部夠啦

跟呢幅圖咁擺都唔會錯得去邊，之後可以一路玩一路調整

其實我一路諗緊，我地幾丁友將動畫post洗板洗到變game post係咪唔係咁好

我其實覺得應該分開返Game Post
有無巴打有愛可以幫手開一個？

開多咗個支部，睇下你地入唔入

btw 原來副會長剩係可以改同盟個宣傳
踢人add人嗰啲都做唔到

下，咁廢架

去app台開一個啦

睇下邊個巴打開

剛申請了

我係咁易整個post頭比你地望下，睇下有咩想加好無

好
唔該晒你
不過我瞓先
有咩聽日覆

我見隔離Release the spy個動畫post
入面又係game討論嚟

其實冇所謂啦 斑尖post都係咁

我都申請左

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬機嘅塗裝)

官方Twitter:
官網:
動畫討論post:

唔知啦，同埋apps台分返開可能可以吸引多啲人一齊玩

可以加埋同盟個名

Release The Spyce 唔同啦
動畫一早完左
傾咩都完全唔會影響討論
而且無論動畫定係隻Game都係小眾

依家呢隻唔同
其實有機會可以多D人玩
就算一D本物無睇開動畫既人都有機會想玩
有潛力係連續keep住開幾個討論Post 既

建議加埋wiki

同盟名/遊戲內容FAQ哩類我覺得可以擺#2，隻game有唔少位都要講一講先知咩事

支持
加油！

新人留名
個分卡喺37000上唔到去

隻karan好似好雞肋

開左post
訓先

karan係幾雞肋，不過可以照用住先，btw你隻zara筍野嚟

戰力上唔到去基本都係靠升lv同刷飛機裝+強化解決，唔使急嘅

大家集中過果邊傾game
呢邊講返動畫吧

spyce入去為抽女女

仲未有熟肉既...?

聽日先睇

玩GAME玩到好心急想睇新一集

twitter d人話第6集幾正

忍多陣等熟肉...

不斷F5緊動漫花園同ebb

ebb就算數啦
最慢係佢

第六話好正
開頭kylie追架032果段

有熟肉了

今集好勁
有溫情文戲回憶
有戰鬥場面
仲帶出個世界觀

用每集講下各隊員性格故事，好撚好睇

畫到電影畫面咁，好好睇

今集真係好撚好睇 X 10000
細個既キリエ 真係好可愛

同埋玩過隻Game之後再睇
個投入感又高左

btw幼年姬利葉好可愛

終於講世界觀了？

以下係今集劇透討論
未睇唔好click

其實ebb都係等緊繁肉

細個既女主真係得意

本身無咁鍾意個角色
但睇完今集真係加好多好多分

第五集個「天空魔術師」技術咁勁
同第一集個神秘飛機有得揮

痴撚線

觀察力

成成班蘿莉控
FBI

佢大左都可愛
但以前更加可愛

冇錯

今次財B 咁快手？

係得意
但都係Zara最高

暫時最鍾意隊長

又變番單元劇
最尾係咪個咩人事部長

第七集出咗熟肉

睇到唔想停

少左個既?

呢個人成日唔出3星俾我

kate視角

好想屌勁佢

STOP

「カップヌードル」と 人気TVアニメ「荒野のコトブキ飛行隊」がコラボレーション！
「コトブキ飛行隊」の6人が、「カップヌードル」の宣伝部隊に就任することが決定しました。

日清食品グループ オンラインストアでは、オリジナルグッズを数量限定で販売します。
3月4日(月) 午前11時より、こちらのページにて予約受付を開始しますので、お楽しみに！

忙到仆街
仲未有時間睇今集

チカ巧打耳

真係有笑???

所以話
痴膠紙

★今夜8話放送★本日3月3日(日)22:30よりTOKYO MXにて第8話「大飛行船強盗」が放送です！羽衣丸が絶体絶命の大ピンチ！そんな時、コトブキ飛行隊がとった作戦は？第8話予告→

好型

女侍

玩game真係冇實感,空賊原來係咁
海賊就即刻明

響巴

成船人都痴q線

玩game不知幾想見到空賊，送錢送料比我地，仲大方過個營運

有新人,但應該係過場

今集CLS

下集個TB

有熟肉未？

個酒保

有

自
係第七集嚟

係動畫花園都好似要等好耐先有
我之前都係等動漫花園

去末日搵

呢個幾快

哩集嘅打戲真係

西部片

一開頭護送條魚已經有啲鳩鳩地，後面啲動作場面鳩到唔識形容

以個世界觀黎講魚=diamond既

明就明，睇落搞笑啫
仲要船長又係隻雀，搞到成件事好鳩

吉祥物黎

Madam

隊長型到

屌你3DCG都崩

個天空魔術師平時扮傻仔 實則賤到冇朋友 根本成件事都係佢策劃嘅

政治家嘛 之前拉哈瑪守衞戰已經串緊政治家啦

Btw 今集rdr+ace combat

睇左幾集唔知點解令我諗起初代galaxy angel

HSF大艦長都係隻貓

捉完老鼠升左做大提督啦

今集好似膠膠地, 兩條友冇槍咁樣入去救人.

一次過多太資訊

已經分唔到 邊個炸議事廳
個搞gag 魔術師到底想點

好多陰毛

透過制定限制令社會穩定發展 但同時人民失去選擇 冇咗自由

飛行其實係隱喻梗自由同可能性 冇得再自由飛行意味住...

尤利亞講既野係重點黎

呢幕嘅動作來源

戰

其實咁講，當有人想要獨佔所有資源+用武力威壓其他人屈服
咁就係要反攻的時候了

油公司,不知名空賊,自由博愛聯合都算反派?
一下子好多野

自由博愛聯盟好似係主角團活動的地方黎？

睇到有d亂

暫時出現過既城市名有5定6個
但係我估位置之類對劇情唔重要,所以地圖都冇整

主角團係拉哈馬
自由博愛聯合係伊凱斯卡
上集成立完,今集就好似武力要脅唔知邊度加入佢?唔加就當敵人
本身好似各個城鎮都係獨立
家下想加入聯盟既人好似多左好多,今集議會都係傾緊加唔加入
但上面講既即係逼人,冇得揀
個聯合好似好快咁擴張緊

就之前會面比人炸,斷估聯合同空賊冇關係?
班空賊係獨立行動,定一直比油公司請緊就唔知

但家下既發展應該係等洞穴出現,然後想鬥快穿過去搶野?

聯合係借保護城市為名,集結兵力?
今集感覺唔似有目的咁搵洞,應該都係咁岩知道

空賊就想搵個洞既資料
主角團就誤打誤撞知道洞就開

改番,空賊應該係想搵猶漢格?既資料
冇咩串連到

會有橘花/震電出現呢

今集講得好快
睇到一頭霧水

張圖好似Load唔到

今集打轟炸機睇到又好似玩緊Ace combat咁

睇緊英文字幕組

淵上舞終於達成海陸空制霸偉業

原本仲以為kylie同032條友係咩仇家，估唔到只係咁簡單

姬利葉呀嘛

真係有Euca背影

自由博愛同盟究竟有幾癲
連富岳都有

好快手

第六集架032應該唔係今集個新女角揸嘅 果次架032係特登出現 引女主去到不幸山先出手打低佢 唔知係味為咗考驗女主 而好可能果個人就係三爺

ok,確定真係奸
跟住就齋大戰

Boss機會唔會係震電/橘花

條魔術師坐係轟炸機個幕 我聯想到希特拉都俾人影過坐轟炸機上面

圈起3個係優卡+另外兩個,講太快唔記得名

出春風隊外傳動畫

【🥞「荒野のコトブキ飛行隊 外伝 大空のハルカゼ飛行隊」公開決定🥞】 本日のステージで公開した特報映像をフォロワーの皆様にもご紹介！荒野の世界を生きるひよっこ飛行隊のドタバタ日常短編アニメーションをお楽しみに！4月より、アプリ内＆YouTubeにて公開予定！ #コトブキ

睇重溫算

bell同erika

ED 真係好好聽

正呀

今集真係好好睇

唔知會唔會有第二季

Mission 19:lighthouse

新一集

真係日軍

本身都以為係咪日文既日文一詞口誤所致

日軍cls

另一世界線地球

異世界作品

下集係人地主場打決戰

痴線今集好好睇

震電究竟有幾癲

打足三十分鐘

見到個post推返上黎
睇你地討論好似好好睇
但我一集都未睇

但你有玩game

痴q線
先唔計機師能力
部機做到咁既動作

簡單諗會唔會係魁想獨佔曬ed未知既野先咁
好單純既惡人

根本就係
獨佔最強的技術同做大王無咩分別了

今集打得超爽
等主角隊下集有咩王牌未出

換隼三，零戰系都唔得啦
技術上好似show盡曬，唔似其他有seed爆咁
希望唔會係穿左部現代機黎偵察e個世界就算

見到啲人話就算用依家嘅技術整返架震電出嚟應該都做唔到哩種機動

佢話有射三爺姐
無話殺左佢
可能會帶隊奇幻自衛隊嚟呢

e度真係，機體性能同數量都壓倒性
話就話55開，但家下睇唔出
Johnny又冇佢份

開錯咗係美國就好笑
成堆F-22, F-35, F-15飛出嚟實嚇撚死班友

諗起有套戲講企業號CVN-65穿越返到去二戰
打鳩準備炸珍珠港嘅日本航母

好似幾正

一堆f6f飛入黎都仆街

就係呢套

差唔多

主角比人擊落左, 又咁多飛機混戰, 都救得返既.

主角不死是常識吧

當自己睇緊macross

鬆餅又双叒叕墜機啦

[實驗]係唔係乜野炸左都好食

回錯post

頂 無嘢

咁嘅嘢kylie係唔會食

cls

仲有幾個鐘

屌你老母F-86D

未睇
真係出左噴射機？

兩隻添

J7W2

點解可以咁撚好睇，瞓唔著了

食屎啦鬆餅人

係出都出Me262啦
點會出二戰後的機種

因為穿越嗰個洞對面嘅世界時間都向前緊
所以過咗幾年平行世界日本有F-86D好正常

雖然理解到 但感覺架f-86出黎真係為氣氛而出 希望有二季/劇場版講多啲日本既野

睇晒12集都唔知佢講緊乜
6個女角淨係記得3個個名
每集淨係為咗睇畫面同聽聲而睇
依套應該唔會出到第2季呱

咁就重睇啦
每集都有1個主題 又唔係講大道理 要明應該唔難
第2季就一半半啦 手機驚都有5隊人
每隊都有自己既故事 要出第二季一定唔難

簡介:
在一片荒野的廣闊世界，突然從天空降落下各種各樣的物品。
它們急劇地改變了人們的生活，尤其是飛機帶來的影響最大
那之後，世界的潮流轉移到了天空。時光流逝——
被人們雇佣的保鏢部隊“壽飛行隊”， 與嚴厲的美貌女社長、不靠譜的現場指揮官、有工匠氣質的整備班長等充滿個性的同伴們一起，為了守護客戶的重要貨物，今天也要同隼號戰鬥機翱翔長空

其實都講曬,本身好地地做緊保鏢
之後就係有人想霸曬個所有野
係唔同地方搞事,主角隊d人物同佢地慢慢有交集
由唔多關事,去到上集講,終於有戰鬥既理由
好多野冇解,都係順住潮流駁落手機game度慢慢做掛
但跟番簡介都係日常多
空賊勢力繼續係度,洞又係會繼續出現
去番原本咁樣

Kyrie擊落魁句對白好正

我睇動畫好少睇完簡介先睇都係因為水島先睇依套
畫面同音效真係做得好好
少戰唔識坦克但係12話入面啲對白都會解釋下唔使等熟肉長篇解釋我都明啲坦克有咩作用
但係依套唔識戰機真係唔知啲機有咩分別

一路睇都明佢地係僱傭兵咁嘅角色做咗10集
但係去到最後依兩集突然出現個洞突然間就同個玩魔術打
キリエ前1集定2集講佢地到底為咩而打
我都心諗,係囉打咩呢?
要駁落game就咁多嘢賣關子咁依套動畫做出嚟好浪費
明明有咁好嘅水準
佢有機會出第2季先再播之前重睇一次

好好睇

建議你睇睇人地啲分析

emma好強氣
zara+reona

Emma個眼神

zara 上機前飲酒
了reona私奔

百合好

估唔到咁出面

可惜game入面唔係太夾咁

睇完
但感覺上比少戰硬係差d
成日都只係影到被擊落但很少機體空中爆炸甚至無咩人KIA搞到好唔真實少戰起碼講明背景係打比賽所以一般唔會致命唔會大爆
同埋比起少戰比較明顯咁展示到唔同機/車種的能力和優劣，今次真係要對二戰日本機好熟先至感覺到各種機型有咩長短
仲有後段劇情太趕，雖然條茂利抵屌

軍刀都有 痴撚線

痴線大結局好撚好睇

雖然成個故事有好多唔合理同不足嘅地方，但以12集嚟講，至少我睇得幾爽先
kyrie反殺isao果段真係型到爆炸

係幾好睇
但12 集都認唔哂d 人
係女主 團長同千花最影認

一直都唔知條team係4個定5個人

我覺得基本都唔會有第二季架啦，希望佢勤力啲更新game主線啦

正副船長呢？

爆炸完左由船長駕駛紅蜻蜓走左囉 副船長坐後面
罰你再重睇

but冇講之後，其他人有講野，同埋嗰時個圈未山

第一集果班仔咪死凈2個囉
d女呢主角光環

水島處理呢d大混戰係幾掂

我覺得都唔好太深究
今集空戰暫停睇下伊凱斯卡個市d建築設計同其他大大小小既野
其實係睇得出混左好多現代文化野落去
西式高樓大廈加日式瓦頂
噴射引擎機都係
但講到尾都係洞跌落黎既
佢地都整唔番,考究完時間其實都冇咩好講

最後1集都飛ED
ED有晒所有冇事嘅飛機走緊

仲要有互動

因為係水島努同濱口史郎，少戰又係佢哋

個故仔無頭無尾咁
無計 始終都係手機game廣告

睇呢套真係j下空戰 囡囡
故就算啦

好似話會做春風外傳？
不過係youtube同game入面播

btw最後一集有百合+100分

阿道夫溝到黑妹-100分

最後幾集先一次過講下個世界觀
不過不失都算好睇既

呢隻得意wo

最後兩集仲未睇
今晚的起心肝睇埋佢先

【🥞『荒野のコトブキ飛行隊外伝 大空のハルカゼ飛行隊』いよいよ明日公開🥞】
みなさまお待たせいたしました！いよいよ明日（4月10日）にアプリ内およびYouTubeにて公開予定です♪
ひよっこ飛行隊の日常がぎゅっと詰まったショートストーリーをお楽しみに！#コトブキ

春風隊全員好崇拜壽飛行隊
直頭當神咁拜

第幾話出現過？

Youtube外傳

咁快有得睇？ 求link

得7分鐘

拖左咁耐
終於有時間睇晒
真係好撚好睇
我婆キリエ世界第一

【🥞『荒野のコトブキ飛行隊外伝 大空のハルカゼ飛行隊』第2話明日公開🥞】
みなさまお待たせいたしました！明日（4月30日）にアプリ内およびYouTubeにて第2話が公開予定です♪
ひよっこ飛行隊の日常がぎゅっと詰まったショートストーリーをお楽しみに！#コトブキ

Time to J Euca

Gerbera正啲

第一次寫心得文 求意見及改善空間😇

正 總共出幾多話

心得文解讀版

神父 亞道夫 炮灰三人其實來自我哋嘅世界

神父成日贏嘅真正原因 玩牌經驗俾異世界人多 所以亞道夫同炮灰先得意地話贏嘅原因同神無關 個耶lun話佢哋遲早pk係因為佢知道呢個秘密
話緊佢哋成日亂講嘢遲早爆響口

亞道夫其中一句對白: 如果識不到女明友 我來到這個世界又有甚麼意義？

莉莉子 kate zara 空賊大姐頭都係來自我哋世界 各人用唔同方法隱藏身份: 普通嘅侍應 無口同睇書多 以前工作學過少少 大叔表面上精英企業boss

Kyrie同emma係異世界人 知道一定程度我哋世界嘅嘢 係少數知情者 所以kyrie唔知11又7份2點解時係細細聲地問kate而唔問旁邊嘅emma 話亞道夫戰積算唔錯 係因為理解佢講緊嘅係佢仲未嚟異世界時嘅戰績 點知亞道夫一時激動差d爆響口 搞到kyrie同emma要做場大龍鳳嚟幫佢打完場 (果然實遲早一次pk...)

原來個post未爆

一個月先一集外傳

姬莉葉大左